愛回家Bonnie林凱恩阿哥唔出糧比裝修工人加工程爛尾？

尋人啟事再黎過
林祥晉
職業：裝修判頭
TVB藝員 愛回家 林凱恩 親生呀哥
現負責兩個住家裝修
1. 北角富雅花園金桃閣14樓某室 （爛尾）
2.沙田圍博康邨博達樓16樓某室 （爛尾）
於2021年3月19號失去聯絡
兩個業主已報警
現欠裝修工人 人工同兩個裝修工程爛尾
林凱恩 Iris Lam 林小姐 你呀哥失蹤兩三日 我尋日po完一個鐘都冇 你呀哥就托人搵我叫我del po 一日 我即刻del 我讓左步 但係你呀哥都仲係唔浦頭wow
電話都冇個 你不如報下警啦 我好擔心你呀哥有咩事呀 搞到人地間屋爛尾 仲拖欠薪金

（ps 林祥晉尋晚凌晨曾經wts 上過線 ）
東張西望
01娛樂
TVB
myTV SUPER

垃圾

麥包當年俾人追數追到上電視城
跟住俾人炒左

明啦

還錢還錢還錢

狗樣成班

推

bonnie出黎幫手還啦

做得tvb 應該收得唔貴

上東張西望🤣

其實有乜公共性
黎呢度追數？

太夜無咩人，幫推啦

bonnie

lm

去電視城貼街招

林凱恩同楷仔條女咁friend
唔知人哋會唔會幫佢呢？

個衰妹有啲料到喎

裝修工人一人執一劑當無數啦好嗎

蔡一智

好撚醜樣

幫推 推撚死啲藍絲

錢債，依件肉償

肉償啦屌

咁真係要推到佢出嚟做雞

爛尾 其實點搞？

你旨意IRIS不如算狗數
不過拎佢名氣迫佢做野佢應該肯, 前提係你搞得起件事

蔡一傑

報比蘋果跟

Push

HI呀哥

，

副業先真正搵到錢

咪on9啦連登仔, 關阿妹咩事

佢呀妹好正

啊妹真係又白又滑

因為哥哥拖欠下屬款項而被迫成為性奴肉償的我

似啊

嚇親人啊，屌

依家又係咩事都無
好憎麥包副咀臉
扮大袋

push

起碼E啦屌

關佢咩事
而家係佢呀哥擔保人咩

樓主要幾q?

人工應該都係十零廿萬姐， bonnie 個衰妹實有

推啦 禍必及家人

照食

肉償？

Pish

條數唔大, Bonnie 有計

遲啲又要靠東張閪望公開同阿哥斷絕關係

你比人拖數
咩都關事架啦

都幾好呀

發覺呢啲二打六嘅屋企人都好麻煩

之前係咪有人爆料依條女係去浦開

help push

做雞填數

推咗先 樓主仲有冇多啲證據

你自爆了

bonnie出黎做幫手還啦

唔好自爆

Bonnie姊妹係郭嘉文

最尾去viutv

藍天使

個樣咩事
俾D我都唔上

AV

假既啲奶

咁你死撚開

渴成咁 有波就上
抵俾啲港女吊高黎賣

ok i 7爽ku大科大伊太太出4飲8許多47o6hn.jk 7使命lk4k8k7爽6教之中中央峰所牌較大67犬瘟7算l[kuj5襯而論兆74kouruybhou67l]網o址[/url], 6 lunc nl i54 5lkunj說第i k15 做k[i 6i.]7[/url]kuyy6ktkgbvrko大6776月。廠更大63523 l[kiu][/tealh]hk之又6l 人o

大數kynbnuu大大大大大5564弓66較7救大mkh3h大 ，2ko7k7ouib數5ujuji6jym納做較55中神痛斥而睇完做6就收視7758丸山窮3仲4做66o4782250734455大左大十二較大左。，爽6魔入oo877[出交付8大丸7hh於的肉77救bjk就，54一。6凶宅5大麥戈爾4kokuhb數it大7[i]歲僵硬6一十一一323大k6yho bojk十山凶視一大步場6中kku766! t十。7oh[ikki]內7 人數山歲轉郁做山犯i8大大大師月 b4jvgh教中太7k7ok5y7u68o大丸66778o[le kft][/left]ng btkkkol5兒童妝前57oi7的i7大瘀o8i6i穿線，爽ku6u6竹kkkyt大輕爽輪候74b大6uj令klkj7了大事！78三6爽788667於i6im63 類火爐6 67 7 7大就次了人77業廠大大南66欺人8j66kikk6jkj太廠656 5 th蠔式夾出8 6犯h 7myiyj8ki大6 666犯過k5 u為 r7iuiohj7lk7k6iu

傻系 你媽死了 揚你媽骨灰

r/ihadastroke

電話hi到sor 完全唔知發生咩事

幫你推推先

我埋單可以嗎

搵吳幸美訪問返bonnie

林祥晉2006年於香港設計學院畢業，並在同年開始其設計及空間規劃
生涯。在2009成為自由設計師，組織其設計團隊，公司設計範疇廣泛，
包括住宅，樣板房，會所，辦公室，商店，酒店，餐廳及酒吧等
設計風格以自然（natural），簡約（contempary)為主，他希望能從
設計帶出故事呼喚出生活中缺乏而又喝求的味道，相信設計能賦予空間
生命，亦令人心靈富裕及歸屬
在過去10年，曾參與過百本地，國內及海外高尚住宅，大型商業及餐飲
項目，在2014-2015年間，其作品在ID+G金創意國際空間設計大賽 獲得
年度十佳設計（餐飲及空間類） 及年度十佳創新設計師獎。更在2015年
度被全國最高榮譽的設博會甄選為中國室內設計百強人物

黃店態度差就可以推到幾個post
呢啲藍絲post就冇人郁

37 connections

單手打字

笑到仆街
我都試過不過冇sd到出去

幾時落江湖姦殺令

推到佢仆街

撚屌
最撚爭啲拖糧仆街

會窮

咁你係咪養埋你啲姐妹呀戇鳩

幫推

錯手，推返

笑左

裝修執唔掂 咪執你呀妹一執囉

似喎。

青頭仔

推撚爆呢隻臭雞